{
    "Flight Rising Tool": "Flight Rising工具",
    "Breeding Tool": "计算工具",
    "Breeding Card": "结婚证",
    "Data": "数据",
    "Github Repository": "Github代码库",
    "Find me in FR": "在FR中找我",
    "Breeding Tool description": "计算两只龙后代的颜色和基因范围。计算确定目标的龙的出现几率。",
    "Breeding Card description": "为结婚的龙打结婚证。",
    "One Dragon": "一只龙",
    "Another Dragon": "另一只龙",
    "Breed": "品种",
    "Id": "编号",
    "Name": "名字",
    "Gender": "性别",
    "Primary Gene": "一基因",
    "Secondary Gene": "二基因",
    "Tertiary Gene": "三基因",
    "Flip Image": "翻转图像",
    "Result": "结果",
    "Rate calculator": "几率计算",
    "Rate note": "以下假定龙的性别几率是1:1。",
    "Calculate": {
        "data-loading-text": "计算中……",
        "value": "计算"
    },
    "Generate": "生成",
    "Settings": "设置",
    "Gene Font": "基因字体",
    "Left Gene Color":"基因颜色（左）",
    "Right Gene Color":"基因颜色（右）",
    "Gene Color": "基因颜色（相同）",
    "Name Font": "龙名字体",
    "Name Color": "龙名颜色",
    "Name Shadow Color": "龙名阴影色",
    "Border Color": "色区框色",
    "Background": "背景",
    "card tip 1": "背景可以设置为transparent, red, #f0f0f0 之类的，回头我会整一整背景图片。",
    "card tip 2":"基因颜色指的是如果两个基因不同，左边就用左色，右边用右色，如果相同就用基因颜色。基因下面的小线条代表了比例的百分比。",
    "card tip 3":"龙的名字可以打中文，不过长度大小字体什么看着办。"
}
